預測我利今季將捧英超+歐聯

英超方面有信心白禮頓將迫和曼城

歐聯就唔洗講，問題只係贏幾多球

燈到反

屌你老母